[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (178) 兩周一度復活節 水著魔女開催中

神驚再一次復活!!!!!

呢隻驚係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!
或者用下面呢2個vpn

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

【呢５隻人權最好有】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼金剛棒
角色LIST同隊伍模擬器

角色圖鑑

【イベント「トレジャーハントミッション」開催中！】
7月13日 12:00より、イベント「トレジャーハントミッション」を開催中です！
イベントアイテム出現クエストをクリアして手に入るイベントアイテムを集めて、報酬を手に入れましょう！eng.mg/61ee6
#ワーフリ #ワーフリサマー

營終

【キャラ育成応援キャンペーン開催決定！】
7月13日 12:00より、「キャラ育成応援キャンペーン」を開催いたします！
対象のクエストの消費スタミナが1/2になります。また、豪華報酬が獲得できるクエストも開催されますので、楽しみにお待ちください！ eng.mg/d8d57 #ワーフリ

大家記得每日要打史萊姆

有無ching可以po張高清泳裝魔女圖出黎俾我J，我50抽都無

【新キャラピックアップガチャ開催中！】
7月13日 12:00より、「新キャラピックアップガチャ」を開催中です！
本ピックアップガチャでは、対象キャラの提供割合がアップし、水着衣装の限定★5「ベルセティア」が登場します！
eng.mg/5d7a0 #ワーフリ #ワーフリサマー

啱啱po左
我建議再課

喂你未換衫走出黎做乜
完全唔係果回事
Fake鳩我

第4條龍喇 想點守夠未

我唔想要有對白...想放手機wallpaper，吸吓歐氣

我而家抽緊 諗住抽完cap畀你

歐得太耐
而家另類歐

拎去洗

就快井到

我龍都冇

屌你呢張咪一樣

有幾井了

課左3萬羊了唔中

井左 收手

Come come 無對白

又井用左幾多井了
多謝課長

對大腿個小蠻腰
嗚啊

人生第一井

即刻絆左先

我都準備獻出我嘅第一次俾大波佢值得的

其實我5星率唔差不過錯晒

你起碼有new 5星我就

我尾果50抽溝淡左

抽50抽出左7隻
尾果50一隻都冇

llm

復活

畀得起錢 你都可以擁有

照道理 4條風龍入面 計機率應該有一半係水著魔女啊
就好似你每次上籃就黎入波 就畀隻2米風龍兜野拍撚走左咁

好啦 復活完畢 又可以入返個山窿繼續死
兩星期後見 咁多位

你唔係有幾萬石咩

出呢啲泳裝先吸引㗎嘛，1期個2隻係做乜9
Ps 有機會3期 因為係cy pcr上年夏季11連限定

擺明認錯人啦
我係十抽5隻5星啊

你唔好亂講 好撚多獸控

淫術師咁撚正都唔滿意

我諗住單機刷崩 食晒啲水為止

你唔好以為加多幾重加密就唔使bam

baba歪左啊

超得換左冰魔之後第突到90

屌夠我歪 你呢隻先第一隻
我4條風龍 再出埋隻普通版大波添啊

係 爸爸讀心仆街黎
平平井完火狼 後尾突爆100有剩
我都怕我井完水著大波 呢幾日單抽會再出

好噁心點解可以對住打飛機，0美感
果2隻同大波完全冇得比

Btw nga條預言友肯定係cy內部人員預言2次都中
仲有佢po大波個幅圖同game入面個幅好似，件泳衣勁似，尤其頸個part，佢po個d應該係廢案

淫術師都好正囉唔同味
淫術師應該係淡淡嘅士多啤梨味

非洲窮撚lm

所以我決定最尾先井

性衝動左

求試後感

崩壞域馬拉松緊諗住刷足成個禮拜

試下呢隊 想知效果點

都唔打崩以外嘅野啦你井完咪可以試

拎嚟打崩啦

佢幅圖係咪踢水超

升隻武術家j下先

flip 緊條丁

雷大波係咪有bugs
sub 牛波明明用第一次技已經得返少過半血，再用第二下技都未出到扣血果下

有bug 50血以下開唔出技

我驚俾佢夾一下就秒射

請問要井一隻魔女，到底要課幾多錢?
屌你老母CY

0碎抽到有 1pack30抽60碎
應該10萬羊就有

7000左右一井
其實算平

你有每日有償石抽仲平 50石兩碎 打個33折

我唔課了
留錢去英國屌鬼妹

有得keep住其實真係抵

有冇興趣屌我

大家睇唔睇到...

英國等

利申

第一部

咁多石
點洗得曬

我贏了
第一部 完

想睇男主光暗合體變5星角

等多兩星期

想睇男主比雷奇屌

real?

希望係

想睇火龍同男主 交配

課左1pack 第30抽先中
最後前後加埋60抽 齊晒第2彈夏日

WF靠大佬支撐

收到風 第三彈水著 會出水著可憐劍 + 暗龍

你就好 我出4條龍 恭喜

課吧

上面有巴打課3單先係大佬

Hi

原來係CHING

我井左喇 已經J緊

風龍招3技都唔簡單
PF新境界 lv3要求+10
招主動打單體30combo

無抽

我冇位砌隊屌
砌一隊del一隊

又無得改名

轉隊仲要逐下碌

可憐無波不了

滿足不同性癖

改名J flipper

同風叔hehe

果條垃圾唔好提啦

開4-6技 大翻身 而家出定條龍同佢玩住騎乘先

衰過4*

唔洗再強求粉毛玩雷至尊
大波先係至尊

點份珠同雷奇雷魔玩好

pad三萬羊都未齊

呢到30抽免費就齊左 多謝baba

禾20

2個泳裝都20完事 多謝baba
平時都叫你地多感恩baba

收到風 你聽日單抽會中

蘿莉先正
好好屌

係都出風奶啦

聽講條J短過9毛，先會鐘意蘿莉

其實呢隻都正

你實未屌過蘿莉

應該緊啲?

好撚緊
面又紅

幾時介紹下 我想告別處男

用黎俾闇劍keep 5 成血

棄了 抽哂啲石都冇 有緣下隻驚見

唔玩啦，垃圾驚

你覺得邊個騎邊個好

last po

我有感謝baba
但條龍出黎守撚左我3次

Is Watching you

幫你慳番突石

多撚謝

無黑警

我大波又冇黑警又冇

自己周回乜乜城

井啦

D天 蛇女 打光超係點組

無暗D唔識答

我隻蛇女未升

有巴打叫大波妹？

係咪宇都宮條仔啊

想打下光超
雷上級+ 冇雷石用

And暗超

改左名咩 睇下先

冇改同埋原來我得25個fd
香港玩家比盡係咪得25個

互點我無大波妹

開左鐘仔？

我一入場佢係咁比good
可能見到我個名

auto倍速實裝

請大家記得打史萊姆！

一日都唔駛就清左treasure hunt 仲有得加速

加快熄game速度

邊那度有啊

update app

完全唔係果回事 冇左熟女姣味

變左陽光外向黑肉

讚嘆baba

但都係咁少隊位

但咁樣仲淫啲

第二個人黎

ff緊我瞓係度

打完丁未 醒未

係驚故事入面都好姣
應該係典型係咁俾波餅男主食果種姐姐角色性格

洗面奶

揀珠終於方便好多

真 之前仲要逐個名對 終於似公測完

屌穿佢個閪啊

雖然幾7 但好好多

粒墨真係淫到

奶爆佢
奶撚爆佢肚臍

成熟 果種高貴嘅氣質
係蜜糖纏密嘅香味

想屌

好想用對大腿夾腸一定好滑

新人入到黎就係望住成班老屎忽意淫啲女角

低過125lv一律稱為新人

咁我都仲係新仔

歡迎

啱啱抽到新果條風龍 想問可以點樣砌隊
使唔使貼我個倉唔該巴打

我都想貼倉比人教我

砌完隊 打一場崩
垃圾 冇撚用 拆隊雪藏
等下個pool再課 開心

頂，我抽唔到呀

井

但課到咁大，隻野又唔係好用心理唔平衡
如果你話個強度去到光限就話啫

今日唔知聽日事 隨時變人權 仲要限

雷背水踢隊

打隻蟹都幾好

唔好意思po錯

識食

想後入佢

好撚多飯

呢張先有味架嘛
想抽插佢乳溝

想俾佢夾住嚟奶

打暗超未

做咩要打

我未齊裝

u open

280461

差8件裝

完？

刷到訓著 唔打住

twitter followers又跌返落9.4萬

水著係吸金 賺夠就執

間近

手動唔計

好似自動黎 但佢好似寫有機會炒

Pf劍士自動=9成炒

大渣哥好L多人

Hi巴打

轉頭望下你後面

望唔望到

唔喺果邊

買凸

刷左成600粒十字大石了

咦 而家係咪有4技

珠黎架

係 望到

打咗成千星星，70張絆證，完全唔想換絆劍

要刷返啲mana

而家咩vpn 快

我轉左Nord 新加坡

1111 用唔到？

冇留意 聽講係

用到

azure起個ssr /v2ray

我今日食油髀肉醬意

我應該今晚食焗豬

唔厭咩

唔厭喎

好耐無出過街食

我買外賣only

邊間焗豬好食 唔好答我大快活

外賣都無
有d 懷念食出面d 野

就係大快活其他嘅焗豬都比唔上佢

收左大快活幾錢

大快活收左佢錢

1001

執柒間近

我想課金

單機驚課乜柒

課張圖返黎J女

上Twitter睇圖免費

抽返黎開心啲

課10000羊睇圖

賭博成癮

而家好多驚都係咁

10000羊都未必有得睇啊

垃圾game

幾時再復活
個垃圾尋寶幾時完

到27 號

每日打三場自閉共鬥，打三場素材關，崩清曬啲體又off得

新手想入坑建唔建議？見到個水着pool幾吸引
同埋d抽角機率閪唔閪？

一切都係命

1% 基本十抽就會中

5%都高喎，我玩個隻eh得1%個個pool都保底。咁佢派石多唔多？

派石 近呢兩三個月完左公測多左好多 通常有藉口每個活動都送十抽

我醒起我開po唔記得貼堂我張十抽五中

人地10抽泳裝，我十抽風龍，都唔好意思講

我100抽都係風龍好冇

遲下有風龍h 圖，耐心等下

但是我拒絕

又玩boss pick up

刷mana

已經過一千萬

絆左幾隻5星 得返一百萬

更正 16萬

得返咁少

邊似你單機無限體

咁我毒撚邊似你成日有女屌

冇得屌 疫情嚴重

照屌

有boss up ？！ 咁要刷刷刷，沒晒mana了

但求3人成團

上次週年抽唔到好野
岩岩入驚抽中隻水著
新手除左推主線而家有冇咩野搞

個驚出左咁耐都仲未解封vpn

砌隊等boss pick up

唔好po舊圖啦

新的

咪一樣 食過第樣
等隻蟹pick up

執柒未呀

想刷上級+

就快又翻生好似係
而家長草期

gbf合作又復活節

平均一年復活30次

比盡24次

等復活

我平平好能生氣
post頭個踢隊表不見了

太多野了

1500又落左海

課左3 pack冇雷魔女，算尻數

記得打史萊姆

井未 就完

惹仇恨值

唔井佢啦

無得一齊打丁

獻出第一次了

自從半週年公測之後，呢排派啲石應該多過前半年

佢唔係諗住泳裝第三期呀

分身中左

派到9月1應該唔會啦

長草期
到9月就開始公報4-6技

2100真係好撚少

算啦已經好過半週年之前

要搵機會得閒派下1500

又有風pickup 今次nerf 邊隻

屌你老母唔好亂講野啊

點解會中水男5星，係咪痴線

慘

NEW

都唔勁

有new 仲想點

你班冚家鏟邊度嚟咁多石，戇鳩架？

打史萊姆800
打精800
咁咪有得抽囉

單抽咪算，10抽都唔會中

我草到5000石同1張10抽卷了

復活！

求暗超 意密

想課金抽風pool
有三隻new五星

送好多嘢

課

無老母可

7千7等新角

抽埋活動免費卷先

我想追老母同可憐

暗超-2 無限體

武器卷

是靚午

抽垃圾

請感恩

有蟹up有無人踢

352697

你永遠都唔會齊人

可唔可以貼返踢隊

有分幾隊
要問平平

活動真係引左好多新手...D噹噹全部都係上+同中級

我老屎忽都想刷上+
紫幣冇撚用

十抽券有new又復活了

我都想要

上+又快一場

超級場好似俾新手伏

好易*

其實我先係新手,,超武未畢業所以打超級

真 老屎忽刷超級係想要mana

光超畢業了

想問光F 武器點擺？
光限 -> 碌肉捧
黑肉 -> 光超槍
奇術用返4星嗰把劍？
咁珠係咪都插光書珠？

出隻男人畀我做乜

書全插肉棒啦

珠全插肉棒

唔講都唔記得有呢隻

武器照而家咁擺？

3隻new其中之一

但我就係唔想要佢

光超槍咩黎 我放書

依把

我記得睇過架仔砌好似係咁擺

哦 我未突 仲留緊幣
應該勁過崩書
Ok la

巴打你呢個APP黎?

有得揀武器睇

正啊THANKS

有冇人刷上+ 做任

任已經做完 我想要幣

陪我刷219626

152188

仆街 手機冇電

陣間先拆我食飯先

可以繼續

原來可以用金幣換紫幣

新加
如果有得換銀幣仲好 金幣多到on9

刷完活動，又可以放置

岩岩先見到活動
有無人刷上級+

好啊

係咪屬屬上級+都要打 要打幾多場

換晒為止

等我一陣 即開

屌呀 多人無得2倍速?

梗係

527659 光上級+

想消體

064899

我淨係想刷mana,差雷同水超越就畢業,刷多10隻角就可以換一把絆武

食飯先 飯後再打

thz

我開蟹囉咁

393752
上加蟹

Sler入左黎

177213

夏天任第一個係咩意思

入珠

食完飯 開波!

有咩4星以下角色係一定要絆

393648

無人
好傷心

me can come?

快啦

no room

等緊你

go

..

032103 GOGOGO

仲有個位呀 黎未呀

邊位弟兄比人夾左出去

兩個都是我

沖涼先 返黎打水上

10場水超
244796

有無人踢蟹 無限體

我

要咁?
屌我仲6,7個絆先拎到絆槍

慢慢絆啦

43/50

有沒人刷蟹,刷到沒體,試下踢唔踢到

ME

差1

Me ok

194337

等我一陣 隻蟹仲有一半血

雷拳好啲

無

定打上加

sor,突然有事
轉頭再開

上加啦 夠快

我仲差3隻就拎到絆槍

sor ,不知不覺現在先開到,仲有沒人打?

無啦 二缺一

見風屬有五隻都冇諗住抽下
最後90抽中三隻暗屬

90抽

訓醒左先望到 你話有冇人打

其他屬都齊隊
係風屬得可憐同風男人
所以諗住allin 抽風屬

我風差可憐 老母蘿 男人
抽左30抽 中得隻男人
唯獨唔想要佢

我7/5機率諗住點都中一隻
無諗過一隻風屬都冇

咁啲暗屬係咪new先

有new

贏左

執柒

復活左半日

琴日復活咗3個鐘之後又執柒

我差60場協力做任

升爆隻雷大波先

係咪打協 做任

好 打上加

Or 有冇水超

光上+ 160409

水超我唔覺得夠人踢

Come 160409 光上+

秒隊ar diu nei

094819

到我消體

尼多1場光上
之後打火巨

114082

我消體

火巨go

都冇up

暗上囉

460899

光彈隊啦

邊有咁多隊格啊 打你就打啦

On9...
係咁跌落屎坑

你開隊工具人 我夠秒

都要砌好煩

夜啲先打

屌你求其啦 = = 塞隻女忍男主鬼頭貓頭ok

執柒未

就復活

轉左營運 我感覺到

730到731絆證商店維修
會唔會加野換

多碌杖啦

見你地刷太快，要改成100絆證換一件

多兩件裝就差唔多
或者出隻角色畀你換

五星版太母

燈到佢乜鳩都冇

燈到佢剷咗絆槍，已經換咗嘅補償10支細水

痴撚線冇可能 仲慘烈過nerf風連擊

再嘈nerf埋光cancer

Baba唔會咁樣對我地

係咁E補償返個登入獎勵，每日login拎5石，活動為期一百日

一年啦

一年就夠十抽

調整每日任務獎勵打三場共鬥改為打曬所有boss嘅鐘仔，而且30星導石調升為45星導石

有無場比我痴

返到開
想打咩

今日無UP個3個
想農下MANA

無up唔打 明天請早

咁開DUP既
或者打蟹

我建議都係打光/暗

光我都需要

暗上次畢左業

金銀個個月都要用 點畢業

咁黎啦 光暗都殺你

022256

殺未

418631
彈左

光超我仲差盾同槍未換 得把改錯帶

食埋野先

有沒人一齊踢?

昨日唔好意思啊幾位

再農18MANA就換到槍

我可以組主力

小弟用開雷拳

我沒雷拳,淨係組到呢邊

陣間砌砌

雷拳我都無我都砌到主力隊

感動

係咪咁組？
要插咩珠？

唔識 我插晒暗槍

有沒人刷雷超/火超?今次唔走數

返歸先

好,我9點開

踢雷超無限場
346689

你齊人我切柒

真係人影都冇隻 連街場都冇

雷超踢是咪用宗四同力架

係

唔想打超 冇銀幣

503523

我問題定點
同其他人係勁快開晒技秒架喎

我隊野問題 呢隊7c黎
換過隊

378062

唉 我唔記得邊隊先啱打
跳黎跳去

算啦 唔打了 垃圾game冇人玩

我返黎啦 我得呀

無毛隻野跳黎跳去點搞

咩無毛

白虎

求場R

我可以踢雷超嫁
或者出水大佬CARRY我風超

打風超好嗎

可以 但我踢唔到嫁

你sup
再召喚平平

召喚啦 快
我風超仲未畢業

係唔係有人踢雷超?

你們風超?我可以join

開場先

不過風超我淨係可以sup隊

歡迎叫我t君

136799

Come try

減火耐唔夠 你地各自要落多左隻佐倉先得

會盡快抽到

+1

帶多隻sup會唔會好啲

黎啦 岩岩換左隊呀

呢個火力我組到

051380

無人打

試多次?

火雙槍太煩了 太易炒車

唔打了

咁雷超有沒人打,我開

踢隊?

叢雲隊?
我OK呀 搵多隻腳就開得

踢唔踢雷超?開到沒體/大家唔打

好

試試佢

109374

點解差1combo

都唔同隊

你用邊隊

唔係得一隊叢雲四郎隊咩,中間sup如果兩個人帶男主咪帶番個光4星,鈍足

仲有其他隊咩?
btw一場出裝,已賺

香港得返我地3個人玩

駁唔到

電話成日用緊黎做野行唔開
同埋刷齊晒唔想開驚

不如刷上+

我無問題

上+刷唔刷?

懶 唔打 搵大盲西

你刷唔刷?

可以刷陣

好,咁我們刷 風上+

306201

慘,-1

上面位仁兄唔見左

好忙
GBF又打緊野
又要分神睇連登

你爆fd,加唔到你

明明清過人同無加過人都爆
出去睇睇先

fd list 明明得好少人
係咪有bugs

原來係我爆咗,我清先

我on9

419865

152282

鳩痕用卷一抽 風劍

152282 繼續~

打多場唔打啦

咁我們休息吧

燈撚到佢十周年

初初鬼頭爛民
而家我鬼頭都突剩13隻 係我最多嘅三星

第一階段都要玩到31號係咪戇鳩

唯一無變就係鬼頭依然都係T0

有冇人刷 做任

2020啦喎，仲做任

夜啲

Ready

415870

Comeeeeeeee

點解兩個人就打超級

251465 開左超

上+come

251465 上+

我想消體

打不死好嗎

扮工

嘩 全滅完之後仲可以贏

無人玩

等復活中

無新野打
d任㩒鐘就完

執

抽persona算啦

係差新個d

蓮哥唔轉生仲好用 4sb

轉左生反而垃圾

又入錯po
運營終了間近

日日都你地咁樣續命燈 點執

執未

執咗

打多十幾廿場就做晒任

有沒人刷上+？

點解係出隻凱留畀我
我隻可可蘿呢

等我抽埋

超級嘅武器跌率好似高咗好多

新巴打

幻覺黎姐

見咁齊人問吓先,可唔可以幫我度下點砌隊
我光隊輸出低,暗隊有時打光超會死,雷隊又未諗好

光隊都齊腳啊 不過你3u隻光劍應該唔多夾

嗰個位其實應該落咩？輸出？

都係fever寵 光有隻免費機姬

試吓先

見到光蘿，屌你老母又諗起半週年200連抽0隻5星

渣

收嗲啦屌你

渣ga

喊𠹌咗

我花火 滿突 暗天 1突 光蘿 2突

無人想知

非洲人唔啱玩呢隻驚 慘

拿拿臨運營終了就得，大家就同一起跑線

支手

WF長做長有，一週年不是夢

至少五週年

過到八月先算

731 新boss
814 廢龍/復刻/treasure hunt
821 boss pickup
831 新pool + boss暨打死人一週年

個傻閪暑假活動都玩到九月

屌你老母執柒未

好撚悶啊

散啦散啦，無人玩了

大家可以回家了

準備月底過檔去守望傳說

近排玩緊個d手機驚全部無野玩

而家有咩手機驚唔係齋auto 掛然後用大波妹引人課?
利申: 有玩brawl stars

Pad冇得auto

公主日服

全部都係舊驚
新果堆真係搵唔到邊隻值得玩

So sad愈新愈垃圾

真
又或者講果堆舊驚係經得起考驗

新驚冇咁多資源

有時玩法唔得幾多資源都無用啦

雷書係咪一係唔好突，一係滿突？

最多垃圾瘋狂賣廣告掛機驚
玩法照抄 偷ip
整排名 引你課金 再一年執柒

都未必 可以照突
要用0突就放珠

WF清泉

真

而家麵係login 三場單人三場協力就收皮
幾時有活動新野

Baba話等到第三彈完

燈夠未

垃圾驚

打風上級+咩隊最快

其實都係雷龍踢罐盤，男主換水狐狸，整下個充能試兩三場就好穩定了

我都係用火忍

我用呢隊，秒殺所有上+級，
我懶，3隊都係打手複製人

有新卡俾我J未

哇 你長期mon po?

無活動無野做多左時間

我樓主 有人留言會有通知

係喎

執柒啦，都無人玩，散啦散啦，聽日出guardian tales中文版，準備入坑

又泳裝

有故事！(得3章

打活動送角色武器
活動角都好強

故事係本篇三章嘅外傳

唔是又有限角抽下話
我冇精喇

活動限應該都係送

除非又出三彈泳裝

三日後可以復活幾多個鐘

不如復刻番4星暗先

而家連雙刀個任都懶得刷每日6場熄驚 等新野

半個鐘

刷爆送兩抽

又嚟dllm 泳裝海盜？

送！唔怕！

內部人員又嚟爆料

on9 明明應該月頭開嘅活動可以拖到月尾睇死呢個幾個鐘嘅活動又開到8月中甚至月尾

懶得刷

復活了

有無新野抽 儲到50抽了

夏天而家10個月咁長 所以都正常

依個睇佢講好似佢自己畫
之前兩次leak既圖個像數係再高d同似d

岩岩玩返 咁樣夠打主線？

無啦啦點會提愛麗絲
而且佢個構圖好wf

推住覺 卡關就睇下吹雞搵人帶協力
不過呢度得返3個人玩

我有玩，但自閉玩啫

而家先全屬畢業

之前兩張既解像度高d，似黎自同一個leak囉

不過我冇睇今次係咪都係嗰條友leak，係既話都可信

睇左，係同一條友po出黎，應該係愛麗絲啦

佢下面仲有提可憐劍

可憐劍上次已經有人提，但一直都係佢地自己FF

可憐劍係我鳩up

棄驚了，轉場玩guardian tales

88垃圾WF

31號回家

記住清每日任

十分鐘咩都清曬

pvp不了，最憎d驚要同人鬥時間金錢惡性競爭

無乜PvP 一日兩個鐘限時開。你推主線都推成兩個星期先推得完。

主線故事十分有趣，超多支線同解謎，有以前gba薩爾達嘅感覺

【限定★5「深淵の淑女 ベルセティア」のスキルについて】
複数件のお問い合わせをいただいておりますが、スキルが正常に発動していることを確認しています。時期は未定ですが、HP表示の改善を検討中です。プレイヤーの皆様にはご不便をおかけしますが、お待ちいただけますと幸いです。

講乜柒 派石未

復活的wiki

有埋倍率數字幾好

U位都要裝珠既咩？

唔洗

【スターヒーローズガチャ開催決定！】
7月31日 12:00より、「スターヒーローズガチャ」を開催いたします！
本ガチャでは、有償の星導石を使い、1回限定で★5キャラが必ず一体登場します。

又要課

我見佢咁，以為要裝珠

限定5星alice再加2隻限4星
有超得都係要課

CYBABA近來好進取

右上係武 左係珠

係喎，自隊一打

呢個好笑

似係就黎執 係咁出限定引你課 賺埋最後一水

卡就不停出 活動就兩個月一次 超高難度關就等到2046

野就冇得打 限定就兩個禮拜一次逼你抽 砌完隊打完飛機就可以閂驚 太好玩了

啱啱全屬超終於畢業，開始全力養草

之前公佈左會有更加多技能同埋單機高難度關
咁日本武肺都好嚴重
大家要體諒下同時課下先得

必得定超得

如果係必唔係好想抽

必
我有7隻5星冇, 搏一搏
相信CY

分分鐘廿幾三十隻撈7隻抽曬免費石入限pool先決定啦

有無人踢水超

如果唔係重複 我課多3pack

Rich

興趣只剩下課金

有錢先可以任性

望住老婆就開心

如果技唔勁就廢事抽
張圖唔好丁

真 呢彈唔使追

得60抽 加 1井

咁多 是鳩但都抽中啦

留名睇你炒

有人講過要齊限

60抽好難唔中架喎

唔齊限會有遺憾

咁多隻限都麒麟怪怪 今次呢隻應該都係垃圾黎

當初10單唔中 火鼠

Richhhhhhhhhhhhh

WF！復活！

破產（課金）

WF！營終！

731活動+卡池整合:
第3章故事外傳活動:「大海の遺産」

限定泳裝第3彈卡池:

5星必得課金池:

差6隻5星 係咪唔抽必得仲抵1500石可以抽30日

必得重複5星

Cybaba而家生活咁艱難 課金支持下啦

佢奶共 不了

下 醬呢？

好似係笨大先岩

龍肥都有奶過

唔好亂尾 baba永遠是對的

但玩龍肥個時有禁過字好似 無記錯的話

任地獄奶共

你今日課左未

陣間課啦

抽曬免費石先講

抽晒喇 三日一抽

仲有10分鐘
10抽就中

要課

泳裝角得奇術勁

104MB更新

cybaba

係咪可以收工

請享用

得到一隻仲差兩隻

咁抽多一下十連

差隻男人 不了 多謝baba 有償十連都慳番

唔中。。。70抽
4隻new 5星
無限角。。。

Alice好似都幾好 可以玩浮貫

四個圈圈陣 可追尾

26抽兩5星 火狼風叔
齊新三星四星

其實蘿莉冇乜興趣 又唔係特別得意 課少少算

點解要更新114mb咁我點抽

讚 我思春期

又要扭蛋

我係傻鳩

風龍滿突

屌你CY 確定出暗魔劍士

屌 啲石好貴1500要3000羊

最後10抽

課少少 課多兩pack算 唔中唔再課

弱撚智 泳裝pool中隻大食公主 仲要唔係new

愛麗絲同新光5*好似唔係特別出色

似乎cy傳統有第4期泳裝

抽多廿抽就停

射晒落海了

安慰你我抽多１０抽

你中左我咪揼春

已經中左２隻
第３０抽咩柒都無

佢卡住左

20抽乜都無
幾時會送下石

送左3抽

邊度

ＡＬＬ ＩＮ左想抽黑警 黑碳 火狼
抽唔到反而抽左２ＮＥＷ 廢物 同多１限

協力送單抽卷

隻限好正
好想屌到佢大肚

你睇你 一路屌一路抽

無課金

隻非限正啲

中咗新光

中左啦

嬲 再抽！

好想2個一齊屌
睇落似under 16

一定好緊 淡淡士多啤梨香味

抽唔中 咪換囉

怕入2秒就射

上次換左魔女啦 哪有咁多碎

我仲有600碎
差d用左

又話冇課

今日抽到 雷狐 暗天使 2隻新5星
90抽

半年前課落
點知次次都免費中限咪無用到

1張10連券收工但係光5星好撚勁

課唔課好隻愛麗絲好正

無4星限 要追喎

好緊好好屌喎

中左重複水力架

blm！

收皮啦

最後十抽 希望至少中隻裸男想齊4星

我都係最後10抽中

4期confirmed

多謝各位

你今次係冇新5星？

5星呢？

痴撚線 冇石喇

沒有

仆街 好彩有一井係手

你都有今日

上次咁串

執左未

係要還架

你今次還突喎
依2條蘿莉正撚到傻喎

上次魔女已經還左 畀風龍防守左我4次

講真我對蘿莉冇乜興趣 我係為左你地先至抽

我無中過風龍

你gay嫁？

唉 冇晒有償石 課返黎每日單抽

又課多一pack

完

不了每日一抽算

1 pack已射落海

升完幅圖差好遠囉

至少今次我100抽係抽中 上次要井

我冇數據喇

大家不要沉迷賭博

今次一pack算 放棄了

中左啲咩

新雙4星同埋後面好多把劍嗰隻光男人

有new算係咁
我覺得十抽真係好貴

貴到仆街

pad我仲要抽神up 果邊課多一萬羊

1粒石2羊
十抽要2百幾蚊港紙

中左就唔貴

真畀錢買開心

講真唔係對wf有愛 真係鬼得閒課

啲角隻隻咁靚

有大波姐姐同淫術師玩夠了

同女朋友食少餐都1 pack啦

under 16先好玩
又緊

啱 因為而家咁多確診 所以慳晒啲錢課金

唔出街 唔見女朋友
慳錢到傻

重點係 免費中限
慳幾千

屌你啦

Anyone 刷上+

4* 光限好似好大力
唔知會唔會之後要用佢踢 但唔想追男人

有丁唔會入隊

睇埋第二期張十抽券咩料先

ＷＴＦ有４期 等我仲補多左３０抽去抽垃圾

變左叫取引所不過冇加新道具

5個a/c，total150支免費黃水，刷到佛誕

開出黎益巴打囉

到底咩事 成個泳裝池 我中親既五星都唔關事
頭先用卷出左水槍

你望下我抽左幾多先

我中大食公主同水槍基佬呀屌你
無一隻係泳裝5星

我覺得派太少石

一周年會加

又想課多pack了

課咗了

抽咩野

第2 pack 30抽射落海

0 5星

有冇人刷上+
求其秒都秒到

dllm真係早知收手算

用咩隊

你都係忍唔到手

佢會跳喺畫面上面 打唔到 好仆街

佢咁緊好難忍

我有蜜蜂，光彈，唔想再砌

宗4囉

忘記點砌了

真 抽完升完就閂驚

睇nga 光彈隊 蘑菇換火狼秒

-1

執了 有活動都-1

番工
無得WFH WTF

返工呀 點刷姐

真係執了 今日一張10連券中限都冇感

屌你

定推9c照試下打

課多pack先啦

cls 已經1400蚊射落海

3個光彈夠秒啦

你開

暗系唯一浮游 仲唔抽

60抽一五星

垃圾驚係咁

304711

開場 gogogo

勁肉赤 wf課1pack勁貴

-1光彈

等陣 原來細帳未打活動故事

Ok

細號用插件buff應該好d 乜9都塞上去就ok

諗住試下拎水隊入去推9c

ok call u

U放男主貓頭
上面求其，可以放埋水奶

我都射撚左二千蚊課日羊冇港紙咁有實感 好恐怖

就快1001 好感動 下個po名改咩好

3期泳裝，魔女已經射咗一pack，根據nga條內部人員同game，應該仲有泳裝可憐同光盾

你射左二千中左
快d跟啦

即係4期同5期
呃錢啊

515526

貓頭呢 你放啲開場就開到技ga la鐵槌害人的

未打貓頭返嚟

其實夠力 你唔好用鐵槌就ok

490366

257257

Follow我細帳

冇體

2個夠抽